msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Chinese Translation of Pie Register\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-01-31 17:35+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2011-01-31 19:45+0800\n"
"Last-Translator: caii; http://zhoucaiqi.com <zhoucaiqi@gmail.com>\n"
"Language-Team: caii; http://zhoucaiqi.com <zhoucaiqi@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;gettext;gettext_noop;_e;__ngettext\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: China\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: D:\\Program Files\\EasyPHP 3.0\\www\\wordpress\\wp-content\\plugins\\pie-register\n"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/dash_widget.php:10
msgid "Invitation Code Tracking"
msgstr "邀请码跟踪"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:100
msgid "Pie-Register is only compatible with WordPress v2.5 and up.  You are currently using WordPress v."
msgstr "Pie-Register 仅兼容 WordPress v2.5 及 v2.5 以上的版本。您目前在使用 WordPress v."

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:155
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:2237
#, php-format
msgid "[%s] Your username and password"
msgstr "[%s] 您的用户名和密码"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:162
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:2174
#, php-format
msgid "[%s] New User Register"
msgstr "[%s] 新用户注册"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:300
msgid "Settings Saved"
msgstr "保存设置"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:543
msgid "<strong>Error:</strong> Please select a user to validate!"
msgstr "<strong>错误：</strong> 请选择一个用户区验证！"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:546
msgid "Users Verified"
msgstr "用户已验证"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:568
msgid "Dear User,"
msgstr "亲爱的用户，"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:569
msgid "You have successfuly registered but your payment has been overdue."
msgstr "您已经注册；但是，您的付款已经过期了。"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:570
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:619
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:639
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:2171
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:2228
#, php-format
msgid "Username: %s"
msgstr "用户名：%s"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:571
msgid "Please Click or copy this link to browser to finish the registration."
msgstr "请点击此链接，或者复制链接到浏览器以完成注册过程。"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:575
#, php-format
msgid "[%s] Payment Pending"
msgstr "[%s] 正在付款"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:580
msgid "<strong>Error:</strong> Please select a user to send link to!"
msgstr "<strong>错误：</strong> 请选择接收链接的用户！"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:583
msgid "Payment link has been e-mail to the user(s)"
msgstr "已经通过 email 把付款链接发送给用户"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:599
msgid "<strong>Error:</strong> Please select a user to delete"
msgstr "<strong>出错：</strong> 请选择要删除的用户"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:602
msgid "Users Deleted"
msgstr "已删除用户"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:618
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:2139
msgid "Verification URL: "
msgstr "验证链接："

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:625
#, php-format
msgid "[%s] Verify Account Link"
msgstr "[%s] 验证账户链接"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:628
msgid "Verification Emails have been re-sent"
msgstr "已经重新发送验证 Email"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:630
msgid "<strong>Error:</strong> Please select a user to send emails to."
msgstr "<strong>出错：</strong> 请选择接收 email 的用户。"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:638
msgid "Your account has now been activated by an administrator."
msgstr "您的账户已经被管理员激活。"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:645
#, php-format
msgid "[%s] User Account Registration"
msgstr "[%s] 用户注册"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:656
msgid "Unverified Users"
msgstr "未验证的用户"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:661
msgid "Verify Checked Users"
msgstr "验证选择的用户"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:661
msgid "Send Payment Link"
msgstr "发送付款链接"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:662
msgid "Resend Verification E-mail"
msgstr "重新发送验证 Email"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:662
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:673
msgid "Unverified ID"
msgstr "未验证的ID"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:674
msgid "User Name"
msgstr "用户名"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:675
msgid "E-mail"
msgstr "E-mail"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:676
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:696
msgid "e-mail: "
msgstr "e-mail："

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:722
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:846
msgid "Remove Code"
msgstr "删除编码"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:723
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:847
msgid "Add Code"
msgstr "添加编码"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:751
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:939
msgid "Custom Field"
msgstr "自定域"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:756
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:940
msgid "Add Registration Field"
msgstr "添加注册域"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:758
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:940
msgid "Add Profile Field"
msgstr "添加个人资料域"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:760
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:940
msgid "Required"
msgstr "必需的"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:762
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:942
msgid "Remove Row"
msgstr "删除行"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:763
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:943
msgid "Add Row"
msgstr "添加行"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:769
msgid "Pie Register Settings"
msgstr "Pie Register 设置"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:780
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1107
msgid "Save Changes"
msgstr "保存设定"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:784
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:785
msgid "Allow New Registrations to set their own Password"
msgstr "允许注册用户设定自己的密码"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:786
msgid "Enable Password Strength Meter"
msgstr "启用密码强度测量器"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:788
msgid "Short"
msgstr "短"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:789
msgid "Bad"
msgstr "糟糕"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:790
msgid "Good"
msgstr "良好"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:791
msgid "Strong"
msgstr "很好"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:796
msgid "Custom Logo"
msgstr "自定义Logo"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:797
msgid "Recommended Logo width is 358px, but any height should work."
msgstr "推荐宽度为 358px 的Logo，高度没有限制。"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:799
msgid "Delete Logo"
msgstr "删除 Logo"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:801
msgid "Having troubles uploading?"
msgstr "上传时遇到困难？"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:801
msgid "Uncheck \"Organize my uploads into month- and year-based folders\" in"
msgstr "媒体选项中，不要选择“以年-月目录形式组织上传内容”"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:801
msgid "Miscellaneous Settings"
msgstr "杂项设置"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:801
msgid "(You can recheck this option after your logo has uploaded.)"
msgstr "（上传 Logo 后重新选择该项。）"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:807
msgid "Paypal Options"
msgstr "Paypal 选项"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:808
msgid "Add Paypal payment gateway for registration."
msgstr "将 Paypal 支付网关添加到注册"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:809
msgid "Enter Your paypal hosted button ID."
msgstr "输入您的paypal hosted button ID"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:810
msgid "Paypal Button ID"
msgstr "Paypal Button ID"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:812
msgid "Paypal PDT Token"
msgstr "Paypal PDT 令牌"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:815
msgid "Set Thank You URL In Step 2<br>"
msgstr "在步骤2中设置感谢链接"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:816
msgid "SET this variables at STEP 3"
msgstr "在步骤3中设置这些变量"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:817
msgid "rm=2"
msgstr "rm=2"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:818
msgid "notify_url="
msgstr "通知链接="

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:826
msgid "Email Verification"
msgstr "Email 验证"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:827
msgid "Prevent fake email address registrations."
msgstr "防止虚假的 Email 地址注册"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:828
msgid "Requires new registrations to click a link in the notification email to enable their account."
msgstr "要求新的注册用户点击通知email中的链接，以启用他们的账户"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:829
msgid "Grace Period (days)"
msgstr "宽限期 （天）"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:830
msgid "Unverified Users will be automatically deleted after grace period expires"
msgstr "宽限期之后，未验证的用户将被自动删除。"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:834
msgid "Admin Verification"
msgstr "管理员验证"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:835
msgid "Moderate all user registrations to require admin approval. NOTE: Email Verification must be DISABLED to use this feature."
msgstr "所有的用户注册都必需获得管理员的批准。注意：禁用“Email 验证”才能使用该项功能。"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:838
msgid "Invitation Code"
msgstr "邀请码"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:839
msgid "Enable Invitation Code(s)"
msgstr "启用邀请吗"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:841
msgid "Enable Invitation Tracking Dashboard Widget"
msgstr "启用验证码追踪小工具"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:842
msgid "Require Invitation Code to Register"
msgstr "注册需要使用邀请码"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:850
msgid "One of these codes will be required for users to register."
msgstr "用户需要具有一个邀请码才能注册。"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:854
msgid "CAPTCHA"
msgstr "验证码"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:855
msgid "None"
msgstr "无"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:855
msgid "Simple CAPTCHA"
msgstr "简单的验证码"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:855
msgid "reCAPTCHA"
msgstr "reCAPTCHA"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:857
msgid "You may need to add the code <code>&lt;?php session_start(); ?></code> to the top line of the wp_login.php file to enable Simple CAPTCHA to work correctly."
msgstr "您可能需要在 wp_login.php 的顶行添加代码 <code>&lt;?php session_start(); ?></code> 才能正常启用“简单的验证码”功能。"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:860
msgid "reCAPTCHA Public Key:"
msgstr "reCAPTCHA 公钥："

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:860
msgid "Sign up &raquo;"
msgstr "注册 &raquo;"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:861
msgid "reCAPTCHA Private Key:"
msgstr "reCAPTCHA 隐私政策："

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:867
msgid "Disclaimer"
msgstr "免责声明"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:868
msgid "Enable Disclaimer"
msgstr "启用免责声明"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:870
msgid "Disclaimer Title"
msgstr "免责声明标题"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:871
msgid "Disclaimer Content"
msgstr "免责声明内容"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:873
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:884
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:895
msgid "Agreement Text"
msgstr "协议文本"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:878
msgid "License Agreement"
msgstr "许可协议"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:879
msgid "Enable License Agreement"
msgstr "启用许可协议"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:881
msgid "License Title"
msgstr "许可标题"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:882
msgid "License Content"
msgstr "许可内容"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:889
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:890
msgid "Enable Privacy Policy"
msgstr "启用隐私政策"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:892
msgid "Privacy Policy Title"
msgstr "隐私政策标题"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:893
msgid "Privacy Policy Content"
msgstr "隐私协议内容"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:900
msgid "Allow Existing Email"
msgstr "允许已存在的 Email"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:901
msgid "Allow new registrations to use an email address that has been previously registered"
msgstr "允许用户使用已注册的 email 地址进行注册"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:905
msgid "Additional Profile Fields"
msgstr "附加的个人资料域"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:906
msgid "Check the fields you would like to appear on the Registration Page."
msgstr "选择您想要它出现在注册页面上的域。"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:910
msgid "Name"
msgstr "用户ID （用于登录系统）"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:911
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:923
msgid "First Name"
msgstr "名"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:911
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:923
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:914
msgid "Contact Info"
msgstr "联系方式"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:915
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:923
msgid "Website"
msgstr "网址"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:915
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:923
msgid "AIM"
msgstr "AIM"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:915
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:923
msgid "Yahoo IM"
msgstr "Yahoo IM"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:915
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:923
msgid "Jabber / Google Talk"
msgstr "Jabber / Google Talk"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:915
msgid "Phone # / Mobile #."
msgstr "手机 / 电话"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:918
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:919
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:923
msgid "About Yourself"
msgstr "自己介绍"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:922
msgid "Required Profile Fields"
msgstr "必需的个人资料域"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:923
msgid "Phone # / Mobile #"
msgstr "手机 / 电话"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:926
msgid "Required Field Style Rules"
msgstr "必需的域式样规则"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:932
msgid "User Defined Fields"
msgstr "用户定义的域"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:933
msgid "Enter the custom fields you would like to appear on the Registration Page."
msgstr "输入您想要它出现在注册页面的自定义域"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:934
msgid "Enter Extra Options for Select, Checkboxes and Radio Fields as comma seperated values. For example, if you chose a select box for a custom field of \"Gender\", your extra options would be \"Male,Female\"."
msgstr "给选单、多选框、单选框输入额外的选项，各选项直接使用“,”(英文的逗号)隔开。例如，如果您的选单为“性别”，那么，您提供的选项将是“男, 女”。"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:951
msgid "Date Field Settings"
msgstr "日期域设定"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:952
msgid "First Day of the Week"
msgstr "每周的第一天"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:953
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1570
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:954
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1570
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:955
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1570
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:956
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1570
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:957
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1570
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:958
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1570
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:959
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1570
msgid "Sunday"
msgstr "星期天"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:962
msgid "Date Format"
msgstr "日期格式"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:963
msgid "First Selectable Date"
msgstr "最先可选择的日期"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:964
msgid "Default Year"
msgstr "默认的年份"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:965
msgid "Default Month"
msgstr "默认的月份"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:966
msgid "Current Month"
msgstr "当前月份"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:967
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1573
msgid "Jan"
msgstr "1月"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:968
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1573
msgid "Feb"
msgstr "2月"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:969
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1573
msgid "Mar"
msgstr "3月"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:970
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1573
msgid "Apr"
msgstr "4月"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:971
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1572
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1573
msgid "May"
msgstr "5月"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:972
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1573
msgid "Jun"
msgstr "6月"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:973
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1573
msgid "Jul"
msgstr "7月"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:974
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1573
msgid "Aug"
msgstr "8月"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:975
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1573
msgid "Sep"
msgstr "9月"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:976
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1573
msgid "Oct"
msgstr "10月"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:977
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1573
msgid "Nov"
msgstr "11月"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:978
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1573
msgid "Dec"
msgstr "12月"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:986
msgid "Auto-Complete Queries"
msgstr "自动填写域"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:987
msgid "You can now link to the registration page with queries to autocomplete specific fields for the user.  I have included the query keys below and an example of a query URL."
msgstr "您可以在注册页面的链接后附加具体的“自动填写域”。下面包含了有关的“自动填写域”，并提供了一个范例。"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:989
msgid "For any custom fields, use your custom field label with the text all lowercase, using underscores instead of spaces. For example if your custom field was \"Middle Name\" your query key would be <code>middle_name</code>"
msgstr "对于自定义域，使用您自定义的 label 。l abel 必须使用小写字母，单词之间使用下划线“_”连接，不要使用空格。例如，如果您的自定义域是“QQ号码”，那么，您的查询关键字应该是 <code>QQ_number</code> 而不是  <code>QQ number</code>。"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:990
msgid "Example Query URL"
msgstr "带有自动填写域的URL"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:993
msgid "Customize User Notification Email"
msgstr "自定义用户通知 Email"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:997
msgid "Custom User Email Notification"
msgstr "自定义发送给用户的 Email 通知"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:998
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1058
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1006
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1066
msgid "From Email"
msgstr "发信人"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1010
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1070
msgid "From Name"
msgstr "发信人名字"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1014
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1074
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1018
msgid "User Message"
msgstr "信件内容"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1038
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1080
msgid "Replacement Keys"
msgstr "可供替换的变量"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1039
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1080
msgid "Send as HTML"
msgstr "以 HTML 形式发送"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1039
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1080
msgid "Convert new lines to &lt;br/> tags (HTML only)"
msgstr "根据  &lt;br/> 标记换行（仅适用于HTML形式）"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1042
msgid "Login Redirect URL"
msgstr "登录引导链接"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1043
msgid "This will redirect the users login after registration."
msgstr "用于将登录后的用户引导至指定页面"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1049
msgid "Customize Admin Notification Email"
msgstr "自定义管理员的通知 Email"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1053
msgid "Admin Email Notification"
msgstr "给管理员发送 Email 通知"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1054
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1057
msgid "Custom Admin Email Notification"
msgstr "自定义发送给管理员的 Email 通知"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1078
msgid "Admin Message"
msgstr "发给管理员的内容"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1085
msgid "Custom CSS for Register & Login Pages"
msgstr "自定义注册、登录页面的CSS"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1086
msgid "CSS Rule Example:"
msgstr "CSS规则范例："

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1097
msgid "Custom Register CSS"
msgstr "自定义注册的CSS"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1101
msgid "Custom Login CSS"
msgstr "自定义登录的CSS"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1129
msgid "<strong>ERROR</strong>: Please enter your First Name."
msgstr "<strong>出错</strong>: 请输入您的名。"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1134
msgid "<strong>ERROR</strong>: Please enter your Last Name."
msgstr "<strong>出错</strong>： 请输入您的姓"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1139
msgid "<strong>ERROR</strong>: Please enter your Website URL."
msgstr "<strong>出错</strong>：请输入您的网址。"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1144
msgid "<strong>ERROR</strong>: Please enter your AIM username."
msgstr "<strong>出错</strong>：请输入您的AIM用户名。"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1149
msgid "<strong>ERROR</strong>: Please enter your Yahoo IM username."
msgstr "<strong>出错</strong>：请输入您的Yahoo IM 用户名。"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1154
msgid "<strong>ERROR</strong>: Please enter your Jabber / Google Talk username."
msgstr "<strong>出错</strong>：请输入您的Jabber / Google Talk 用户名。"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1159
msgid "<strong>ERROR</strong>: Please enter your Phone / Mobile number."
msgstr "<strong>出错</strong>：请输入您的 电话/手机号。"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1161
msgid "<strong>ERROR</strong>: Please enter your Phone / Mobile number in correct formart No Alphabet No more 13 Variables."
msgstr "<strong>出错</strong>：请按照格式输入 电话/手机号码，该号码不含字母，不超过13位数。"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1166
msgid "<strong>ERROR</strong>: Please enter some information About Yourself."
msgstr "<strong>出错</strong>：请输入自己介绍。"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1174
msgid "<strong>ERROR</strong>: Please enter your "
msgstr "<strong>出错</strong>：请输入您的"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1182
msgid "<strong>ERROR</strong>: Please enter a Password."
msgstr "<strong>出错</strong>：请输入密码。"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1184
msgid "<strong>ERROR</strong>: Your Password does not match."
msgstr "<strong>出错</strong>：您两次输入的密码不相同。"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1186
msgid "<strong>ERROR</strong>: Your Password must be at least 6 characters in length."
msgstr "<strong>出错</strong>：您的密码不得小于6个字符。"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1193
msgid "<strong>ERROR</strong>: Please enter the Invitation Code."
msgstr "<strong>出错</strong>：请输入邀请码。"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1195
msgid "<strong>ERROR</strong>: Your Invitation Code is incorrect."
msgstr "<strong>出错</strong>：您的邀请码不正确。"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1204
msgid "<strong>ERROR</strong>: Image Validation does not match."
msgstr "<strong>出错</strong>：您输入的图像验证码不正确。"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1217
msgid "<strong>ERROR:</strong> The reCAPTCHA wasn't entered correctly."
msgstr "<strong>出错</strong>：您输入的 reCAPTCHA 码不正确。"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1224
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1229
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1234
msgid "<strong>ERROR</strong>: Please accept the "
msgstr "<strong>出错</strong>：请接受"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1250
msgid "Please check your e-mail and click the verification link to activate your account and complete your registration."
msgstr "<strong>出错</strong>：请您查收 email ，并点击其中的验证连接激活您的账户，以完成注册过程。"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1263
msgid "First Name:"
msgstr "名："

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1271
msgid "Last Name:"
msgstr "姓："

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1278
msgid "Website:"
msgstr "网址："

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1285
msgid "AIM:"
msgstr "AIM："

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1292
msgid "Yahoo IM:"
msgstr "Yahoo IM："

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1299
msgid "Jabber / Google Talk:"
msgstr "Jabber / Google Talk："

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1306
msgid "Phone # / Mobile #:"
msgstr "电话/手机号："

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1313
msgid "About Yourself:"
msgstr "自我介绍"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1315
msgid "Share a little biographical information to fill out your profile. This may be shown publicly."
msgstr "在您的个人资料中填写一些个人信息。这些个人信息可能会公开显示。"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1387
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1389
msgid "Confirm Password:"
msgstr "请重复密码："

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1393
msgid "Hint: Use upper and lower case characters, numbers and symbols like !\"?$%^&amp;( in your password."
msgstr "提示：在您的密码中使用大写字母、小写字母、数字以及符号，例如 !\"?$%^&amp;( "

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1399
msgid "Invitation Code:"
msgstr "邀请码："

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1402
msgid "This website is currently closed to public registrations.  You will need an invitation code to register."
msgstr "本站点未对公众开放注册。您需要具有邀请码才能进行注册。"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1404
msgid "Have an invitation code? Enter it here. (This is not required)"
msgstr "具有邀请码？请输入 （不是必需的）。"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1438
msgid "Validation Image:"
msgstr "验证图像："

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1441
msgid "Enter the text from the image."
msgstr "请输入图片中的文字。"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1562
msgid "Previous year"
msgstr "前一年"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1563
msgid "Previous month"
msgstr "前一个月"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1564
msgid "Next year"
msgstr "下一年"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1565
msgid "Next Month"
msgstr "下一个月"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1566
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1567
msgid "Choose Date"
msgstr "选择日期"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1571
msgid "Mon"
msgstr "星期一"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1571
msgid "Tue"
msgstr "星期二"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1571
msgid "Wed"
msgstr "星期三"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1571
msgid "Thu"
msgstr "星期四"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1571
msgid "Fri"
msgstr "星期五"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1571
msgid "Sat"
msgstr "星期六"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1571
msgid "Sun"
msgstr "星期天"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1572
msgid "January"
msgstr "1月"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1572
msgid "February"
msgstr "2月"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1572
msgid "March"
msgstr "3月"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1572
msgid "April"
msgstr "4月"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1572
msgid "June"
msgstr "6月"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1572
msgid "July"
msgstr "7月"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1572
msgid "August"
msgstr "8月"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1572
msgid "September"
msgstr "9月"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1572
msgid "October"
msgstr "10月"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1572
msgid "November"
msgstr "11月"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1572
msgid "December"
msgstr "12月"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1764
msgid "Additional Information"
msgstr "附加信息"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1860
msgid "Your account will be reviewed by an administrator and you will be notified when it is activated."
msgstr "管理员会审核您的账户；您的账户激活时，系统会通知您。"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1863
msgid "Please activate your account using the verification link sent to your email address."
msgstr "验证链接已经发往您 email 地址，请使用该验证链接激活您的账户。"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1871
msgid "Please click below to Continue and finish registration."
msgstr "请点击，以继续注册并完成注册。"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1883
#, php-format
msgid "Hello <strong>%s</strong>, There is One-Time Subscription fee. Click to Complete your account registration."
msgstr "Hello <strong>%s</strong>，免费订阅一次。请点击以完成注册。"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1891
#, php-format
msgid "Thank you <strong>%s</strong>, your email has been verified. There is One-Time Subscription fee. Please Click below to Complete your account registration."
msgstr "<strong>%s</strong>，谢谢，您的 email 已经验证。免费订阅一次，请点击以完成注册。"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1903
#, php-format
msgid "Thank you <strong>%s</strong>, for registration, Please login."
msgstr "<strong>%s</strong> 感谢您的注册，请登录。"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1990
#, php-format
msgid "Thank you %s, your payment has been recieved. Please login to your account now!"
msgstr "%s ，已经收到您的付款，谢谢。请您登录。"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:1998
#, php-format
msgid "Thank you %s, your payment has been recieved, Please login to your account now!"
msgstr "%s ，已经收到您的付款，谢谢。请您登录。"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:2007
msgid "You have successfully Paid for your membership."
msgstr "您已经付了会员费。"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:2011
msgid "There's an error while verifying your payment."
msgstr "验证您的付款时出现错误。"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:2062
msgid "You have another plugin installed that is conflicting with Pie Register.  This other plugin is overriding the user notification emails.  Please see <a href=\"http://pie-solutions.com/news/pie-register-conflicts/\">Pie Register Conflicts</a> for more information."
msgstr "您的一个插件与 Pie Register 冲突，该插件的设定覆盖了 Pie Register 的用户通知 email 。请访问<a href=\"http://pie-solutions.com/news/pie-register-conflicts/\">Pie Register Conflicts</a> 以获得更多信息。"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:2066
msgid "If you find this plugin useful, please consider "
msgstr "如果您觉得此插件不错，请您考虑"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:2075
msgid "donating"
msgstr "捐款"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:2130
msgid "Your account requires activation by an administrator before you will be able to login."
msgstr "您的账户需要管理员激活才能登陆。"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:2140
msgid "Please use the link above to verify and activate your account"
msgstr "请使用上面的链接验证和激活您的账户。"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:2170
#, php-format
msgid "New user Register on your blog %s:"
msgstr "有新用户在您的网站 %s 注册："

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:2172
#, php-format
msgid "E-mail: %s"
msgstr "E-mail：%s"

#: D:\Program
#: Files\EasyPHP
#: 3.0\www\wordpress\wp-content\plugins\pie-register/pie-register.php:2229
#, php-format
msgid "Password: %s"
msgstr "密码：%s"

